是靚午-印度咖哩

正到不得了
配埋手抓餅同薄餅
$52又唔算貴,分量都好多下

咁都唔貴

算值啦,咁大份
要平咪食三餸飯

Where

“屯門咖哩屋”

手抓餅唔係台灣野？

印度都有